往事只能回味

仲有往事不堪回首月明中

飲歌

係